「突發」成龍、陳小春等明星拍短片向「警暴說不」

真。香港人
仲要係CCTVB播
反了反了

向明星致敬

消滅黑警就真

推

唔擺片啲連登仔會繼續覺得容祖兒暗黃深黃私底下黃撚到仆街

擺唔擺果堆明星都向警暴說不

記低佢，邊個有份

你痴線架

岩呀 向警暴說不要大大力懲罰

向警暴說不名單from隔離post

成龍，惠英紅，王祖藍，容祖兒，陳小春，陳雅倫，莫華倫，吳啟華，肥媽，洪祖星，周海媚， 陳浩民，翁虹，關禮傑，林俊賢，劉錫明，李國祥，梁烈唯，金雞百花獎嘉賓，黃子揚，洪天照，莫鎮賢，梁家仁，湯寶如，李霖恩，李耀景，楊明，張柏文，區靄玲，彭敬慈，文佩玲，蔡淇俊，陳國坤，林漪娸，李美慧，吳毅將，黎瑞恩，何婉盈，黃銘健，莊思敏，莊思明，陳秀麗，顏光興，顏仟汶，林迪安，黃竣鋒，鍾少雄

他們是怕在美加澳紐英的財產被抄家吧
會怕就好

認撚住依班食屎奶共狗

周海媚講咗止亂製暴

毒瘤明真係冇改錯名

全部暗星

殺人唔犯法第一個殺成蟲